38歲唐詩詠：網友對我太多幻想

早前身份神秘的網上博客葉朗程，發文透露與一名金牛座女生在酒店房慶祝生日，更透露「爆房」奇聞，當時網民發現葉朗程發布照片的女主角，與同於5月生日的唐詩詠裝束極為相似，因此推測葉朗程真身正是唐詩詠緋聞男友、「教育界王力宏」陳思銘，不過作者葉朗程已否認故事女主角是唐詩詠，而唐詠詩昨日（5月29日）亦開腔談及此傳聞。

唐詩詠昨晚出席TVB新劇《唐人街》煞科宴，傳媒追問疑似「爆房」女主角一事，唐詩詠坦言：「之前已有很多朋友問自己此事，我確實不認識此神秘博客葉朗程，跟葉朗程所寫的故事亦完全無關，不是事實的東西無須再回應。」

不過，唐詩詠稱葉朗程發布的女子相片，當中女主角所穿衣服和背景，確跟自己早前生日時發布的照片有相似之處，而自己慶生的照片是朋友替她拍，之後放了上網，想不到會為網友製造了幻想。

詩詠亦強調自己沒有「爆房」，笑稱：「這不是事實，就算做這些事亦不會被人知道。」

第一美人

唐e 好撚正

笑稱：「這不是事實，就算做這些事亦不會被人知道。」

小美where are u

吉野妹召喚

就算被人知道亦不會承認。

Cls

網友: 38歲唐詩詠對我們太多幻想

無人想知囉 自己造新聞

38歲唐詩詠幻想我地對佢太多幻想

38歲 收皮啦呀姨

Hi
我改邪歸正，決定以後誓死追隨唐b

粉底厚度cm = 年齡 / 10

宇美呢

今次又係契哥吖

十幾年前既佢真係好好J

38碎

收左經未